［發達大計］Visa 狂魔 Strong Hold 區 (1)

其實要發達真係好簡單
一隻字
「價值投資法」

Visa 咁具優勢，錢搵得多，roe強勁
Moat 夠穩，中晒價值投資既條件，沒有之一

仲等？

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

呢$21usd 真係賺得輕鬆

發達預埋你架
買左未？

等，要有耐性
不久既將來佢一定會跌一跌
到時溢價冇咁嚴重咪買少少
記住一句：「逢低加注，本多終勝」

本少點算

你依家知我 Visa 咩料啦

賭住波先
刀仔鋸大樹
用$200 推到上1萬
再用黎買Visa

我之前都試過一晚用$400 推上2萬
其實唔難既
最緊要係心理質素

想燈?

想一齊發達姐
我份人出左名唔會獨食
有錢齊齊搵

有冇水

芬蘭U21 受讓成1.5球
對手只係烏克蘭
明顯係芬蘭派錢波

Visa 升呀

受巴菲特既投資哲學啟蒙
已經 All in 左

如果巴菲特當年透過分散投資達致降低風險
佢今時今日一定唔會發達
佢本書都講過，真正嘅價值投資
只要All in 幾隻優質股就夠

相信大家都知
風險同回報係有一定嘅關係
你揀左分散投資以降低風險，同時即係親手扼殺咗自己發達嘅潛力

所以All in Visa 就冇錯架啦
完全唔需要猶豫

買MA對樓豬對憾

喂呀！！

惦，收錢

對撼

Mcd

285蚊入左MA
185入左V
暫時MA好賺d

物極必反

人均消費額好低喎

窮人用卡

開個AXP比佢

搭單問埋 paypal

三隻都買 好 定主攻一隻

輕鬆又賺
Easy

主攻一隻夠

Paypal我唔覺得前景好
Apple pay搶佢唔少生意
Visa同master比我覺得master進取啲 潛力大啲

咁巴打可以試下master
話晒黎緊同Apple card 合作
潛力同未知數係有既

打鋪麻雀都win得多過你

麻雀贏硬咩
但Visa 就真係穩賺

想買，完全無位入，只升不跌

先入一手
然後坐穩，
等佢跌果陣再溝貨
越跌越溝，本多終勝

但係到跌果陣未必敢買

跌唔買點食大茶飯

呢樣真呀

咩app

今日仲有冇水

巴打抵你發達

得咁少，冇乜用

係，高位買又驚摸頂，但美股就不斷破頂

Btw 有無人買左master

新一代股神誕生

又想燈

Firstrade

靜靜地贏啦巴打

你睇下跌嗰時
Master 跌得多個Visa
就知邊個先係電子支付界既一哥

事實勝於雄辯

All in跟彪哥搵食先

見到佢啲pe 就唔開胃

有冇app 可以睇美股？

美股真係貴到痴線

留名學野

樓主賠返D錢俾我,我屌你老母

我開始跟彪哥冇耐

唔跌點加倉呀 淡定

入場費低過港股喎

係港股太垃圾 無乜優質股

美股邊洗睇pe

1股都買得

Master貴啲 佢係一哥

發達啦

見底未
Btw 想問下下晝個跌係發生咩事

係咪因為Apple Card既準備出現 所以今日係咁跌

長渣必升
驚西咩
唔跌下邊有得溝平貨

仲pe 過唔過時
大家用緊wtsapp
仲停留係icq 時代？

Applecard 用master 啵
但master 仲跌得多過visa

點解今日visa 跌咁多

屌你啦 磨撚左成個月先返返去180 仲叫低位

未入過visa睇返1月visa都由150跌返120左右，2成左右
比起其他跌幅真係算少

我跟左樓豬all in
依家負資產，家破人亡

dllm燈post

頭先想入Master, 好彩未入

惦，開始可以溝貨
情況完全係掌握之中

Set 定 173.1

勁

樓豬搭沉船

樓主去左邊

還我血汗錢

你揸幾多貨

靜少少贏唔得既

visa 升左咁多年都燈得死

燈能到

沉得好快

173.1
172.1
171.1
170.1

準備分注溝貨 ！！

正股驚閪咩

連燈仔一吹奏即跌，究竟有咩股可以打破呢個魔咒？

機會來了，你地敢唔敢買

我敢 但冇錢

有排跌

準備溝貨 ！！！
發達靠呢下！！

別人恐懼，
我極度貪婪